愉景灣隧道不可步行。愉景灣隧道不可步行。愉景灣隧道不可步行

要入愉景灣必須到欣澳搭巴士